====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Le projet de l ' architecte japonais Tadao Ando pour la Fondation Pinault s ' inscrit dans ces principes .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

